當班手足想搵到真相 還死者清白既時候 一班五毛狗不停詆毀同屌班手足

如果呢單案無人再理 邊個係最大得益者？一定係港共同班狗 無人理之後唔洗再過幾耐一定會石沉大海
死者永遠都唔會得到沉冤得雪既機會

當外界都好想查到真相既時候 連登就有一班人帶風向 不停阻止其他人去查 仲要詆毀班手足 呢場抗爭長期最重要一句係咩？兄弟爬山 各有各做。你班仆街反而不停阻手足去做佢地覺得有意義既事，呢班仆街唔撚係五毛同鬼？

同意，係咁污衊死者同嘲諷想揾出真相的手足為偵探，其實就係想件事不了了之

其實唔明點解D人覺得查案就無行動 明明出面行動同查案擅長既人係無重疊

講真 個比例真係over晒 集中幾個post唔夠？成版都係 其他行動post係咪唔駛傾喇？

假cctv扮精神病 今日就到個老母做戲

擺明可以各有各做 屌 連登仔又唔撚係得一個人

你見到無人傾行動？每個人都有佢自己覺得重要既野做

唔係咩叫兄弟爬山 各有各做？

咩都想控制晒人 變左中共？

錯又點 咁撚驚錯 咁撚驚失敗就乜撚都唔好做

屌 又係推唔到

繼續繼續 最好成個時事台都係

agree

叫你地集中傾姐，連咁都要話人阻你地爬山

當大家繼續查案,敵人已經開始做緊其他行動,醒下啦香港人

知你想阻其他人查真相啦 五毛狗

一直都係

不倒嘲諷手足神探個班都好撚鬼

醒乜撚 有人話查案唔可以做其他野？你咁撚弱智？

係喇係喇

推